扯左旗 你問我答

屌你老母

咩場合

扯住唔好軟屌

扯左旗對你黎講真係咁出奇?

幾長

樓豬第一次扯旗

等的士

難

唔係呀

無度過

唔係

你呀爸幾歲？

50幾

gay

食左飯未？

打緊邊爐

仲扯緊？

笑撚左
Btw pmpm

係

鋸排通常嗌幾成熟？